&c1&7. &eDuy trì một dễ chịu, bầu không khí bình thường.Hãy tôn trọng,và vui chơi&7.
&c2&7. &eĐừng gửi tin nhắn spam quá mức&7.
&c3&7. &eĐừng buộc tội người chơi hack trong chat mà hãy /report ( Người Chơi ) để được BQT kiểm soát&7.
&c4&7. &eKhông quảng cáo và / hoặc liên tục làm cho tham chiếu đến máy chủ khác&7.
&c5&7. &eHãy cho tất cả các thành viên của cộng đồng, cả hai người chơi và nhân viên. Chửi thề là chấp nhận được với một mức độ&7.
&c6&7. &eĐừng khai thác bất kỳ ổn định.Báo cáo cho BQT ngay sau khi phát hiện&7.
&c7&7. &eĐừng tham gia vào tranh cãi với nhân viên BQT&7.
&c8&7. &eKhông sử dụng bất kỳ hình thức hack hay mod cung cấp cho bạn một lợi thế hơn người chơi khác&7.
&c9&7. &eBất kỳ hình thức đe dọa người chơi,hoặc đe dọa đến máy chủ sẽ được không được dung thứ&7.
&c10&7. &eĐừng cố gắng để lừa đảo trong các ngành nghề liên quan đến người chơi tệ , lừa đảo trong game được cho phép&7.
&c11&7. &eKhông sử dụng hơn 15 alts mỗi IP&7.
&c12&7. &eĐừng gửi tin nhắn giả mạo trong công cuộc trò chuyện&7. &e(ex. - > me]: Hi}
&c13&7. &eKhông mạo danh nhân viên BQT&7.
&c14&7. &eSử dụng thông thường&7!
&c15&7. &eCác nhà khai thác có thể thêm, xóa , hoặc chỉnh sửa các quy định bất cứ lúc nào&7.